如果親親我好媽早d播，江美儀已經拎左視后

好強，演繹完勝所有咩胡定欣，田蕊妮

tbb 頒獎禮唔會聽到咩咀佢咀佢煎pan胡定欣呢d on9野

超晒班

幾時播都唔會俾佢 你估真係公平公正公開咩

睇標題睇錯拮親我阿媽

得罪高層之前都可能得嘅...

仲似過我呀媽

你個名

鷲哥都拎唔到就知根本唔需要靠演技拎獎

呢個真 但無可否認佢呢套做得幾好
同埋拍呢套個陣意外太多 連監製都走埋
年尾有五強已經好好

睇下上年個頒獎禮都知冇乜可能

上年真係論實力嘅就應該俾邵美琪啦

Agger

邊套，無睇？
刀下留人？
不過刀下留人無乜noise

同今次呢套唔同

其實以依家既tvb同睇電視風氣黎講依套野有31點收視已經真係好撚勁

上年高天鷲花曼冇男女配角， 陳展鵬 男主角

原來有31咁勁

因為佢係亞視出身?

頭先碌到財仔ig話平均28 最高31
以依家既tbb黎講台慶劇都冇咁高啦

大塊田夠係亞視啦

驗下眼啦好心

幾時播都拎唔到喇